{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023110155065/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "숄더 슬릿 라운드넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドの「8seconds」は三星物産ファッション部門で製造した商品だ。 商品番号はFW23 / 113Y51BY25で、肩の部分にある切開ディテールが洗練された雰囲気を加えたプルオーバーだ。 ベーシックなラウンドネックでデイリーに着用しやすい。 パンツ、スカートなど様々なパンツとマッチしてルックに素敵なポイントを加えることができる。 表地はアクリル51%、ポリエステル28%、ナイロン21%で作られている。 洗濯はドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 また、外部摩擦によって伝線現象が起きることがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)が着脱可能な場合、分離して洗濯しなければならない。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはならない。 水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時に注意しなければならず、敏感な肌と接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドは8secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / 113Y51BY25です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴は、肩の部分にある切開ディテールが洗練された雰囲気を加えていることです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はベーシックなラウンドネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はアクリル51%、ポリエステル28%、ナイロン21%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦によって伝線現象が起きることがあるため、カバン着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。また、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所で保管すれば良いですか？",
            "answer": "この商品は長期保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に向いていますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるため、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "この商品は白色系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は保証されていますか？",
            "answer": "この商品の消費者の不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 471
    }
}